警察係太古竟然唔出催淚彈?

平民有乜X 嘢地位?

太古無公屋

私樓有地位

原來係太古示威唔洗捱催淚彈

太古要人要物資

原來太古係官方建議示威區

[信徒齊聯署啦喂！]五十二位教牧緊急呼籲警方克制武力不升級，譴責警務處處長盧偉聰

謝狗唔係住太古城咩

中產區係唔同啲
有地位

上次太古地鐵站咪射過

成功爭取